{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049810",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피컨텍스트"
    },
    "text": "こんにちは。コーヒーコンテキストです！ 当店は毎日10:00~22:00まで営業しており、火曜日を除くすべての日にオープンしています。 ただし、祝日にはその日の当日は休業となります。 当店の様々なメニューをお楽しみいただけます。 ハイビスカスローズエードは5,000ウォンでさわやかで特別な味を感じることができます。 アインシュペナーラテは5,500ウォンで、柔らかくて豊かな味が楽しめます。 シグネチャーロシェラテは5,000ウォンで、当店の特別なシグネチャードリンクです。 アメリカーノは3500ウォン、カフェラテは4000ウォン、ココナッツラテとトピナッツラテは同じく4500ウォンです。 アインシュペナーは4500ウォンで、様々な味を楽しむことができる飲み物です。 また、ブルーベリーヨーグルトフラッペは5,000ウォンでさわやかで健康的な味が楽しめます。 最後に彫刻ケーキは5,500ウォンで特別な日にぴったりです。 私たちのコーヒーコンテキストでは、常に良いクオリティのコーヒーとデザートをご用意し、皆様をお迎えしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "祝日の当日は休業となります。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスローズエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスローズエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーロシェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーロシェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツラテとトピナッツラテの値段は同じですか？",
            "answer": "はい、ココナッツラテとトピナッツラテは同じく4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトフラッペは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ハイビスカスローズエード、アインシュペナーラテ、シグネチャーロシェラテ、アメリカーノ、カフェラテ、ココナッツラテ、トピナッツラテ、アインシュペナー、ブルーベリーヨーグルトフラッペ、彫刻ケーキなど、様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 425
    }
}